新口號：香港人 反擊!!!!

香港人 反擊

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

對抗警暴指南（街坊都適用），入嚟集思廣益，睇下有冇得出抗暴手冊，bot唔好入嚟

尋晚旺角班狗俾人撚到

又趁大家都出晒去嗰陣時鳩吹風呀仆街？

叫口號都吹風
你收下皮先啦

唔好係咪都跑走先得架
幾千人衝過去先叫反擊
唔好同我講佢地有槍 一千人一齊佢地嚇到槍都掉撚埋都似

push